揾班細路去請願真係無恥到極點！！！

屌你老味仲要大熱天時去攪，啲攪手唔好搬埋佢老母出黎一齊請願！

人工一定低過最低時薪